唱成點？

呢首放盡真音 幾好玩

有無同好？

私人影片 講經咩